話就話今世只同前線巴/絲一齊

但大家都要記住 有好多撚屌睇落企前線
好似好積極參與社運
實際上只係搵食 想呃蝦條

可以唔信
但記住 唔會有損失

扮都好啊 扮都懶，出都唔出既 真係連做fd都唔想

君子論跡不論心

要你出咁多次
都唔係易事

想點姐…啲人一企出去就分化？

男歡女愛 又唔係強姦你 有乜問題屌你